巴西深山大預言家：曼聯今夜必勝！

好準！

STU48 6th single unit曲選拔選舉最終結果
第1位:門脇実優菜
第2位:石田千穂
第3位: 沖侑果
第4位: 瀧野由美子
第5位: 薮下楓
第6位: 福田朱里
第7位: 岩田陽菜

好波